# N'olusar

N'olur ise ko ki olsun n'olusar,
Tek gönül Mevlayı bulsun n'olusar.
Aşk denizi gene taşmış kan akar,
Aşıkı biçare dalsın n'olusar.
Bu denize düşen ölür dediler,
Ölür ise ko ki ölsün n'olusar.
Aşk gelicek cümle eksikler biter,
Bitmez ise ko ki kalsın n'olusar.
Akıbet şu göze toprak dolusar
Bir gün öndün, ko ki dolsun n'olusar
Dünyanın mansıplariyle izzetin,
Yunus kodu alan alsın n'olusar.
